食晏拎住個Pure紅黑色鞋袋，柒頭都變自信撚

食晏必備裝備 — Pure紅黑色鞋袋

中環真係好多呢種人

我個pure難袋用黎裝飯盒

其實可能有好多人都係咁做，根本唔係去做gym